# useSkinnerAPP

Achtung: Die HTML-Datei ist eine alleinstehend ausführbare Anwendungen, einfach runterladen und im Browser öffnen!

Die useSkinner-App ist ein Design-Editor für komplexe betriebliche Anwendungen. Er wurde speziell für Einsatzbereiche der useLib optimiert. Die Anmutung unterschiedlichster Designs (Skins) lässt sich an jede(n) Arbeitsaufgabe, Bedarf und Wunsch anpassen. Alle Designelemente sind frei skalierbar und so formular-gesteuert anpassbar. Der useSkinner bietet diverse Features wie fließend animiert Abstände, Farben etc. des Design zur direkten visuellen Überprüfung in einem Vorschaufenster.

Liebe Designende der Community hier seid Ihr gefragt. Es gibt eine Menge ergonomischer Anforderungen, die in UsabilityfrDesignende-APP.de.html erläutert sind. Euer Copyright und Eure E-Mail-Adresse zur Kontaktaufnahme können mit im Design kodiert und dann in den Ansichtoptionen der useLib angezeigt werden.

Die technische Umsetzung der useSkinner-App erweitert die Fähigkeiten moderner Internet-Browser und bietet so eine Fülle innovativer Funktionen, die man sonst so nicht kennt. Die gesamte Anwendung besteht aus einer einzigen HTML-Datei, die gerade aktiv ist. In dieser Datei sind alle Features integriert sowie auch die als unterschiedliche Webseiten erscheinenden Inhalte. Die useSkinner-App funktioniert daher auch ohne Internet-Zugriff! Sie wird genau wie jede Datei (oder auch Programm) geladen und kann sogar per E-Mail auch an andere Benutzer versendet werden.

Das Copyright des mit der useSkinner-App erstellten Design wird auch technisch gewahrt. Es wird beim Sichern der CSS-Datei kodiert mit gespeichert. Bei mittels der useLib verwalteten CSS-Dateien werden Grafikdaten direkt eingebunden (base64-kodiert) und weitere CSS-Angriffsmöglichkeiten (CSS-Injections) geprüft. Bei aktivierter Minimierung werden alle für den useSkinner eingefügten Kommentarinformationen vollständig entfernt. Man braucht aber immer das Original mit diesen Informationen, um Änderungen vornehmen zu können. Zusätzlich wird eine Prüfsumme erzeugt und mit gesichert. Bei Laden des Designs mittels der useLib wird diese geprüft, um nachträgliche Änderungen zu erkennen. Der Copyright-Vermerk erscheint dann auch auf jeder Nutzungoberfläche.